究竟有咩方法可以係最短時間而有效地洗到樓？

今日粉嶺件事之後
凌晨十二點幾係公海group同現場都傳緊有個男仔企跳
手足想上去洗樓都比保安拒絕 要住戶先入得
所以只有好小手足可以同時洗同一橦樓

究竟有咩方法可以係最短時間而有效地洗到樓？